韓國瑜真係市長都唔做，請假去選總統

市政府傳過黎既公文，清楚寫住佢係請假！！

三個月
佢政治生涯等收皮

上個月已經on9到叫埋蔡英文一齊請假

太睇少高雄廢老韓粉

慘得過真係有大把人投

高雄都搞唔掂管台灣食屎啦

仲叫小英請請假

高雄廢老多定台灣有腦嘅人多？

唔係請左好耐咩。。。 選唔到番去做市長

唔出聲既人最多